粉嶺加一分

正，日日都有人跳軌，一個鐘跳一件就爽

屌佢老母阻住曬

幾時先整返個欄呀垃圾港鐵

希望死多幾件支那種

跳左？上水未入閘

日日跳 班左膠仲話唔好怪佢哋
你老味

係

教育問題係港府教育局秉承共匪港澳辦方針行事。

房屋問題係共匪遲遲唔開發棕地，唔解決丁權，唔敢毓高爾夫球場。

醫療問題係共匪港府主動削減醫療撥款。

大家唔去屌始作俑者，走去屌受害者？

諗住轉巴士出尖沙咀
巴士站即該勁多人排隊

又對社會控訴 十一點夠鐘睇施政包膠

搭277啦，不過要轉車轉耐啲姐

搭緊270a

頭先我見要等成20分鐘冇等到 我怕滿座上唔到車

上水總站已經滿座